[前線行動指引] 消防處教火魔法手足自教

Push

係因為黑警會出燃燒催淚彈

admin又玩命

他一直在玩命

推

屌 消防教黑警中汽油彈點做咋
唔好亂講野

咁勇

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

不能說

其他人見到要做嘢

除自己件衫幫手拍熄

實用post要推

你估真係魔法火咩
火係要有氧、高溫、燃料
三大訴求，缺一不可
碌地可以令減少身體同地之間既氧氣

正解